有遺傳病就要殺父母，呢個咩撚世界來？

高矮肥瘦，唔滿意，又賴父母。
自己蠢，又賴，
皮膚唔好，明明香港天氣加污染，又賴父母。
香港教育出左咩錯？只係怪別人唔反省自己，
痴撚線，以前都唔係咁。

Child登仔眼中嘅世界

唔賴落其他人 點搏同情

人永遠識話人地蠢，唔會覺得自己有問題

我記得有個白化病家庭生咗3個都白化病 都仲要生. 咁呢d case 有無得怨父母?

有

生仔本身就自私行為

無辦法，連登內好多孝順仔女，出嚟做野食住屋企但如果要俾家用老豆老母都屌晒鬼。

遲下老豆老母窮都要殺
呢種風氣真係

幾樣加埋

遺傳病

父母對子女期望過高，
平日巧威威四維同人講！
個囡讀醫護！
但成績追唔上被 out！
所以仍然要扮返學！
怕父母接受唔到個事實，
肯定平時没有諒解！
可能一直承受過大壓力，
導致抑鬱症？！

到就黎畢業！要穿煲了！
最後炒大鑊，走上不歸路！

希望呢單嘢！
令其他人吸取教訓，
改善子女關系,
多啲關心細路！

遲下可能會，個個都痴撚線！

好似希望有一個正常 先不停生

呢啲根本唔係父愛母愛
係個兩個仆街自撚私
用下一代既生命做賭注
仲要有媒體吹奏個仆街婆
Cls

咁都唔洗殺父母架，自己買張機票去西藏、印度、非洲，無人島咩都好，自己生活下。

好不安
每次見到呢條友都諗到兩個人頭係冰格雪住

好瘦

話明遺傳，緊係有d野來自父母

呢啲應該禁止生育
有錢例外